到底仲留係高登既人係咩心態

人又少晒無咁熱鬧
而家早洩仲要鳩ban人
剩底個d到底係咩諗法

你問d過咗黎嘅人點答你？

佢地老 行唔得咁遠水路黎Lihkg

打緊工，唔通離開崗位

佢地接受唔到改變

一係打手一係五毛